【豬嘴X外科口罩】發明家Elton教你1個口罩用9次

Facebook見到，大家覺得呢招work唔work?
剪咗口罩落豬嘴filter 到，好似冇人諗過呢招
定其實冇撚用？

連登公海連登

應該work

武漢肺炎特別篇：低俗喜劇（蝙蝠湯）

原來有巴打諗到
冇追post必屌

1. 氣密
2. 你點肯定你剪過程個口罩內部結構冇受損?

留名

1. 應該冇問題 口罩薄 等於你平時帶口罩咁抖氣

2. 呢個難講 真係有機會整爛個罩保護嘅結構

口罩三層，每層都獨立，應該冇問題

係就係work
但係我見佢示範點用個陣hi來hi佢已經成身菌
迫於無奈先用啦 你咁樣搞隨時無事變有事

唔好害人啦屌

諗下都知唔撚得啦

而家係防飛沬呀大佬

睇唔出有乜問題